打開男朋友電話，打開潘朵拉的盒子

無聊之下睇男朋友電話
見到同女同事既對話 好奇碌上去
碌到1月佢同個女同事講 「我好掛住你」
又會係同我去旅行時send 相比對方
大家互send 唱歌voice msg
2月時候我覺得佢唔係咁愛我就提出分手
之後再一齊返佢就一直都好錫我
直到而家 我發現左佢既msg
拍拖5年已經唔係第一次撩女同事...
我係唔係都應該分手...好心痛 因為呢半年同佢真係好開心

但我都好老實同你講，你只要繼續同佢一齊，你只會不斷發現佢背住你撩女。

出軌只有0次同1次
佢會改都唔會係為你改
只會為下一個改

係... 第一次原諒左都改唔到
會撩其他女仔即係唔夠愛
或者話佢愛既都唔係我

就算唔分手 心入面有條刺
佢同你講訓晏教 你都會亂諗覺得佢同人扑緊
如果你頂得順 就比多次機會 但要同佢攤牌

又一pair準備分手 抵撚柒死 哈

感情問題。。。。

即時牌已攤，佢係話貪玩係msg 講
但事實做左咩冇人知
其實條女都唔係好理佢
都可能因為咁冇做下一步
佢喊哂口話唔會再做

其實好簡單,問自己如果你地一齊多十年,再發生多幾次會唔會接受到

佢喊哂口咁 咪比多次機會佢
因為正常都唔會捨得 因為我就係
不過！你自己要比個底線自己
假如佢真係再犯 分手。

唔會接受到其實
只係一兩句msg都接受唔到
再多既事更多冇可能

香港好多人都係咁！
有啲人就係咁，唔生性。有GF／BF，都唔珍惜。
貪心。

一律建議。。。。

分啦

利申試過條友同 ex 有繼續聯絡畀我發現 話無下次 原來仲講大話

分手！ I know

如果溝唔到咪無事囉,你永遠係plan b

冇左信任 仲點對一世 唉

係啊diu...
d 女仲要勁柒
一開始佢比過相我睇 我係心諗咁樣衰唔洗避掛
diu 點解原來係女都岩

我都發現我男朋友有玩交友app 識女仔

好慘

戴眼識人啦
呢類人先最痴線,
可能溝其他女唔係睇樣
純粹證明自己有吸引力可以一拖2同埋偷食成功既刺激
反正溝唔到都有個基本plan係度,無得輸
你認真諗下~如果你第時老公知道你咁都原諒都唔知笑你on9好定嬲好
Fool me once, shame on you. Fool me twice, shame on me.

exactly係證明吸引力同刺激感
真愛仲點會咁做
做既時候都冇諗過我

你可以繼續咁諗，我可以講，我唔知你呢個男朋友係咪真係愛你。
但會咁做唔代表唔愛你，我係過來人。
你可以話佢咁做好錯，但又唔好否定一切。

但就算係愛...
都唔代表佢以後唔會再咁做
再一次傷害佢愛既人

的確係，保證唔到。所以如果你接受唔到，真係分手。
但有一點我可以提你，以後唔好偷睇對方手機，一定唔會有好結果的 。
都係好無品嘅行為

唔睇又點知佢出軌呢
係唔係一世都唔知就最好
已經好耐冇睇 只係心血來潮的一睇就發現

只要聰明少少嘅女人就明，偷睇電話係好蠢，你用Game Theory 黎諗就知。

咁睇下係寧願一直被騙定知道真相

錯了，如果你睇左，無發現而對方發現你偷睇？
你就係人渣，分得手

樓主，人嘅本性係唔會變
千祈唔好諗住你男朋友會變返專一同唔溝其他女

如果你選擇而加放棄呢個人
可幸嘅會係你腦裡面未有任何佢同其他女親密嘅畫面
因為如果他日真係發生咗
而你知道咗
嗰啲畫面係揮之不去
好痛苦

可能我覺得睇電話唔係人渣
睇咪睇

咁你真係好唔尊重人，痴線

唔好問人
要憑你自己點諗 憑佢既表現點樣
然後自己去定奪

一定唔係一時三刻
總之有咁差對佢咁差
唔好對佢心軟
講野幾仆街都得
佢受到就受
受唔到就話之佢

佢自己攞黎 無得怨人

真相 不過樓主一定唔聽

決定分手
但如果佢真係證明到佢係愛我
可能會再試下
但期間會嘗試下識多d 人

說話唔係咁講
我係因為女朋友擔心我健康狀況
所以拎我阿媽電話嗰陣發現我電話入面既對話

我自己仆緊街 以一個垃圾既身份講句
真係講多咗做多咗就真係要認
本身就好應該對女朋友坦白
佢睇電話唔一定基於不信任 可以有其他原因
況且 佢點會無啦啦睇電話
一係就之前呃過
一係就好多野收收埋埋 斯斯縮縮

感情問題一律建議分手

即係今日睇多次1-2月既野又嬲多次？

又係無做衰野怕咩俾人睇嘅論調

發生過喺自己身上
真係覺得呢句野某程度上無錯啊
佢睇完如果因為好少事嬲咁就無計
但佢睇完嬲 你自己睇完都覺得自己做乜鳩就真係自己抵死喎

奴性重到

幾歲先

而家先知佢1-2月講過啊
但佢之後都冇講過呢柚子
佢話應承過我唔del msg 所以冇del 過
呢半年係好開心好熱戀既生活
但錯就係錯

咁我自問對佢真係著迷
呢個奴抵做
我直程要做個好奴

佢夢想嘅家就係可以一邊同你溫馨 再一邊同其他偷情

佢因為溝唔到個女同事先同你一齊返

唔好比機會人地再傷害你啦...

我似係你男朋友（講笑，個case好似）
我都好慚愧 做得咁仆街
辜負咗佢
唉 好撚on9啊我

過來人，當時睇到手都震
佢仲話要人地既後備情人
發現左之後每次佢約女仔去街食飯
口雖然無野，但個心都係有啲唔舒服
好想霸佔佢既時間
成日為呢啲事而同佢嘈
唉，辛苦到不得了
當然最後都係分手啦

唔係無限次咩

分喇同其他女傾得咁埋

分手啦，有呢類行為嘅物種到60歲，除非冇樣冇力冇錢，但只要仍然是旦有一樣，佢都唔會收山，耶穌同孔子都稱其物種為男人。

分手
再拍拖就唔好再睇男朋友電話

唔分正傻閪

早走早享受呀女

從來唔睇 一陣睇到唔應該既野

佢只會學精左點樣唔好比你發現
唔會學識珍惜同尊重你

乜感情台咁多儍閪

笑撚左
自己身有屎俾人周到就賴落人倒 話無品
最無品係拍緊拖仲溝女 好意思話返人轉頭
垃圾

跟手屌埋我唔該 大大力
我無溝嗰條女 但係自己睇返講啲野真係好撚曖昧
我呢件垃圾要好好珍惜女朋友

出軌嘅人要承受返應有嘅後果，佢地要嘅新鮮感你比唔到佢，出一次，實有第二次。

你同佢嘅信任無左，以後佢一唔覆訊息你就覺得佢同第二個人傾緊電話，唔應你約會就一定同第二個人爆房。

如果你可以忍到佢撩女仔，你就可以同佢一生一世

但係如果佢唔俾你撩男仔，咁就應該同佢分手

感情問題 唔結婚就分手

完

大把人騎牛搵馬，香港地太現實。

感建分 係有道理的
你開得post 已經有掙扎 信任問題 就算無第三者 發現佢仲會係出面溝女 一定會成日起疑

意唔意外我已經覺得其次
佢意外同特登對我黎講無分別
都係俾佢發現咗我講大話
我作為一個男朋友係應該做好本分
至少唔係對個個女人都要做好人
甚至啲對話自己睇返都覺得自己講到咁曖昧做乜鳩

你話佢唔信我可以問我
但問心 佢問我 我認為自己係會講大話
我情願佢以後不斷質疑我
反正我就抵死 要以自己既努力去證明自己可以做好本分 我心甘情願

唔好咁傻啦
機會你比過，佢有珍惜咩？
佢係唔捨得你嘅就唔會出軌
面對現實啦傻妹

喊晒口........
我有個ex唔只一次比我發現佢flirt女，有次鬧晒分手，佢又係喊晒口，仲跪係度求我唔好離開佢，然後我都係心軟原諒左佢

換黎嘅，係繼續嘅瞞騙，繼續背住我flirt女，然後演化成背住我去叫雞

最on9嘅係，我因為唔想同佢分開，我迫自己接受左佢叫雞，跟住嘅路都十分難行十分辛苦，我之後每一次同佢搞野我都諗起佢叫雞，我每一次都覺得好污糟，大佬，我仲要放入口 之後同佢分左手，我成個人係放鬆左好多，跟住就係覺得自己真係好撚on9

鍾意flirt女貪新鮮係一條癮黎，一次不忠百次不用呢句野唔係啲人無緣無故作出黎

我都試過帽事，我比左一次機會
第二次發生我就果斷斬
傷左好耐

fool me once shame on you
fool me twice shame on me

人性本來就係咁
三歲定八十
一係你就唔係佢真愛

以為係自己打唔明點解分一日已經可以約出街食飯

你自己都有答案啦
仲要唔止衰一次，將來會再發生可能性非常高
因為係佢性格問題
千祈唔好諗住可以改變一個人
佢會改都只會係同你分手後

啱嫁 講得無錯啊
如果呢啲基本共識都有 真係可以好放心sweet住一齊

只係我呢啲垃圾做多咗
錯咗既後果就要自己承受返
點都要捱過去 然後就好好珍惜女朋友

我無出過軌
我係做好人做多咗 直頭多撚曬
抵佢嬲我 佢又唔肯打鳩我 搞錯

佢無原諒我
係我呢幾日都幾乎頹廢既狀態
但係佢無拒絕我去見佢 不過每次見面都會提
但係我要佢點都繼續提 提到我覺得類我都唔可以發脾氣唔可以嬲 我自己攞黎

一齊返點都唔會有陰影 你係咪想精神崩潰？日日喺度諗佢撩女仔

冇分手？

因為直接溝到手唔好玩 所以要一直拍住拖去周圍flirt人到底係咩概念

係咪覺得佢應該同我分手？
但佢無 我點都會努力
衰一次就夠 多都唔洗

繼續聽條仔吹水
你選擇相信就繼續做鴕鳥